鄭松泰快被剝奪政治權利 最快5月9日被僭奪議員資格

立法會調查熱血公民鄭松泰倒插國旗事件委員會提交報告，裁定鄭行為違反誓言及行為不檢，足以構成譴責理據。委員會主席梁美芬稱，鄭一再作出侮辱國旗和國家的行為，令市民反感，已非一般的行為不檢，又建議立會於5月9日的大會就譴責議案辯論和表決，一但通過鄭就會被褫奪議員資格。鄭松泰反駁建制派欲加之罪，質疑委員會根本早有結論，有民主派表明會反對譴責議案。

快

泛民心諗又有機會

本土狗又柒
即刻屌屌泛民先

支那大股東兼淘寶五毛關愛座hunter

話口未完
泛民打手求銀祈立即幸災樂禍先
我冇屈你哋吖

設計對白：屌你老母泛民狗快啲保住我，如果唔係皇天擊殺

關b

黃洋達條食屎狗當初點串被DQ果班人?

泰博話過保住3分1無用嫁....

所以泛民唔駛去都得

何君堯卻無事

Dq佢 浪費咗我唯一一次嘅投票

呢鑊真係佢自己柒
比位人入

李卓人:正 又可以參選

今次係保皇狗動議
當然關狗放生就必然架啦

又一位被DQ

關狗平時開口埋口自稱白票本土(？)
依加保皇狗令本土有事
大家睇下佢呢刻佢個profile?
你冇睇錯
依然係追屌泛民

呢個係驗證邊個投共嘅好時機
睇下泛民生唔生性去開會啦

下
原來仲係泛民投共試驗來架渣
但幾時先屌得保皇狗
冇事個時
日日屌泛民投共
好啦保皇狗發功
又突然變成泛民試驗
保皇狗完全冇人屌

睇下
明明係保皇狗動議
佢可以睇唔到
直接開泛民波
咁護主護都出晒面

泛民全票反對冇人走堂又出黎叫啦

1:99